如果聽日班塞鐵膠又黎 要阻止佢地

起左個塞鐵大台
成班都塞上腦
聽日要阻止佢地

高成本 低回報

塞鐵admin已經自己起左個大台
唔岩意見全部禁言

成班撚樣塞上腦

push

Push

唔同意但不割

成班咪撚到塞

聽晚元朗靜坐

光復香港，時代革命

大局為重

唔好唔記得兄弟爬山，各自努力，你可以唔同意佢做，但唔好阻人做野

變左推兄弟落山 各有各做已經試過
成效真係不大

一個方法做左5次都唔成功
點解仲要做
仲要文宣不足

170萬人遊行咪仲on9

真係虧虧地

聽日要阻止佢地

想塞去元朗喇

遊行係展示民心

呢家係推兄弟落山，大局為重呀
一個方法做左5次都衰左
係咪仲要做第六次？
連佢地群組投票都過左6成係反對
都仲要做
佢地已經係建立左一個大台

可唔可以提醒去既人做好防護
要預左比人用刀斬的

認真無乜用……

做左咁多次都冇用
仲要宣傳不足

班友已經上左癮
沉醉左係上次癱瘓地鐵既成功感同可以號召人群既權力
gp內一切反對聲音都被禁止
以為自己既決策就係正確

好多野成效都唔大，但係咪因為咁就要攔住人做？我地今日阻人塞鐵，聽日會唔會阻人絕食/唱聖詩/其他表面睇落無乜用既野？你一攔對個運動士氣影響係好大
利申：唔贊成塞鐵

一個封閉 不聽人意見 去用抗爭者名義去行動既gp根本已經係大台

呢家係佢地起左大台
拒絕所有反對聲音

啱先佢地又轉計劃啦
基於安全問題，經過一輪投票過後，活動形式有所調整。

將於站內及車箱內播放有關721元朗、811葵芳及太古的片段，播完後，將喊一次 "港鐵，催淚生活每一程" / "支持902三罷"

「安全」是一眾admin最優先考慮。如明天人手不足，將會有此變動，希望大家諒解，感謝。集合地點、時間不變，敬請留意。

902、903、904將會有新一輪不合作塞鐵，敬請留意。

902903904又黎

我意思係我地可以做文宣叫大家唔好參與/自己衡量值唔值得做，而唔係係地鐵站現場做埋職員個份扯走佢地，咁樣抗爭者內訌個畫面好難睇
當然佢地少數人堅持要做我都無辦法，惟有係文宣強調係林鄭逼到大家咁

各有各做, 關你撚事?

都證明咗塞鐵只係搞到自己友
一塞就蓋過晒所有重要嘅新聞
對政府港鐵警察都無威脅

連group入面都係反對
仲要一意孤行
唔聽意見起大台
點都唔係一句各有各做就唔洗負責咁簡單啦下話
各有各做都要因時制宜
唔係鳩做搞破壞

塞鐵班人真係好煩...........

今次又同意你喎衰鬼
成日話阻旅客阻地鐵「畫面好肉酸」
終於有人發現其實自己友係度互屌都好肉酸㗎

反對塞鐵最好既方法
就係唔討論唔指責
當廢鐵又自炒，無討論之下根本無人理

不過最後肯定三毛群起、連登中計

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

弊在佢地爬極都仆翻落黎呢

9月又想塞幾日 搵人阻止班友柒落去啦

唔知各位巴絲訓醒未

9月三罷 無塞鐵點成事呀

上次塞機場係咪佢地

塞完又道歉, 再塞再道歉

好撚戇鳩
塞機場真係當日送彈藥俾濕鳩政府

一次半次唔割啦
不過冇得再玩機場就

屌，咪割啦，你可以親自去說服佢地

其實好多和理非，淺黃，中立支持理念，但好多人都對塞鐵反感，好多人唔出聲係因為明白理解大家點解咁做。真係唔建議

平心而論，其實同818 晚留佔夏慤道一樣，大概都係覺得係咪適時做嘅問題，當晚一路都講各位手足自己離開唔留就唔會有事發生，那怕帶頭嘅係咪鬼.
同樣地，塞鐵嘅計畫，如果唔夠人參加都一樣無事，那怕中間有鬼煽動，所以要相信各手足嘅知慧，好言相向自己做咗就足夠.

總之，各手足都有爲這場運動嘅心，千萬唔好忘記初心，同幾百位義士+6嘅犧牲

要阻止
塞鐵已經冇用

禁制令無限loop 機場一切運作良好

秉承各有各做原則 冇人佢地自然收皮 今人佢地人少過記者 就冇膽做

有呀 塞交通囉

今朝九龍塘站

如果班友係唔鋸港鐵安排(太古/葵芳)，應該去港鐵總部接放工
而唔係塞鐵

我只可以講你做咗我唔會割，但你未做我會講我唔同意

呢期要煲大黑警醜聞 你走黎轉移視線

唔需要阻止，阻止咁同班左膠有乜分別呀

原來機場813departure都係佢哋塞嘅 搞咗幾大壇蘇州屎俾班手足執手尾

屌樓豬老母

光復香港
時代革命

頭先九龍塘地鐵站
一出車門
見到十幾個記者影野
初時唔知做乜
原來有兩三個手足做緊野

多謝記者支持

而家觀塘有冇塞

可以一巴打落林奠句回歸平靜度
俾勇武一個理由再升級

近乎0成本都只係得三成人支持搞落去，唔滿意就先禁言後踢人，咁樣嘅主辦你叫我點支持呀?

唔割

覺得塞鐵連罷工一齊攪先做到個效果
單塞鐵只會黑人憎

唔阻止，反正港鐵日日自炒

各有各做
可以提可以勸但唔可以阻

唔好塞鐵，阻人上機

我係外國對住班癈老講好耐先得一兩個聽明
明埋Cctvb 等紅媒作新聞作到

佢老味啱啱九龍塘東鐵落樓梯轉綠線都畀個黃衫阻住，唔想畀人落去記者度。

最後我屌走左佢。

可止
上次85大罷工
完全比打狗等新聞蓋過

依家重比老公迫到因航死死下

跟住星期一自然阻機場
星期二打人又入晒數
係外國班癈老比人教到話兩日都係黑衫既問題
重無限loop 打人

真係要諗下點樣對抗cctvb先得

唔同意塞鐵，但不割

好多淺黃因塞鐵阻機場登機變番中立

我費盡九牛二虎之力先免強講得明

唉

豬隊友
但都係隊友

其實佢地有幾多人呀，佢地不停係轉車站來回搭好過啦，幾百人塞到轉車站上唔到車已經有效果，好過你頂住到門同人互屌

推

要真塞，唔係左人返工，好唔好？

不割席，不team kill

阻人真係變左我地錯，好似機場咁自然塞先唔會令人反感，反正搞左咁多次都冇咩成效，甚至乎少左人支持就應該要放棄或者再諗新方法啦，我唔想兄弟爬山比人唔小心踢落山

唔同意 但不割

其實係.. 最開頭大家建議個方法係話帶喼去坐地鐵

後尾又變左塞門

觀感已經差好遠

唔同意但唔割

都唔好講聽唔聽人講踢人走呢啲問題
任何行動都應該有個目標效果然後事後要檢討成效得失
塞鐵已經做咗好幾次
好明顯冇乜野achieve到又同時得罪好多人
連自己友都唔支持你繼續做
點解仲要咁熱衷去做？
同為做而做有乜分別

派傳單咪幾好

塞鐵膠幾時先肯答我

上次又話開放討論, 開放討論就係踢人出gp+封gp?

兄弟爬山，各自努力

無錯 絕對不割不阻止
可以勸喻 但無人有權叫停或阻止

民賤聯有人做衰咗都唔會當面屌柒佢同割蓆
我地唔係連團結都輸俾佢地呀？

不割，但係成效唔大又比人屌得咁勁，不如進化一下好唔好

Agree

睇新聞，人地冇塞呀。舉牌Ja

雖然唔同意，但認同各有各做

因為無人理嘛

講左幾多次要好聲好氣
自己內亂死唔值得
依家人地係舉牌, 唔係塞
咁人地係米又要開POST公審你呀

凡是敵人反對的
我們就要支持
如果聽日班塞鐵膠又黎 要阻止佢地道歉

塞機場快線好過喇

踢出Group...